(Switch) 死亡細胞討論區

應該聽日就會出，沒人講既

買GAME買到窮 太多GAME未玩完

BTW 提提你 等下REVIEW先...睇下有冇大LAG先入手

Pc玩到悶啦 switch出新game=冇出
玩ps4好過

上星期入左 Go Vacation 同Zoo ,

星期五又開始 OverCooked 2 ,

呢隻Game 好難有人講 .....

我見dead cells 出係switch 度，方便得閒玩一陣

幫推 無玩過pc好期待
唔知7號幾點玩得 買左數位版 12點有無機會呢

都唔知有冇舖入貨

有得玩喇！

琴晚11點就入到驚啦 打到兩點幾
爽爽玩

去左墨西哥store買
未玩得

有無人知Dead Cells信和賣緊幾多

我估應該248左右

美eshop買左,幾時先玩得

要升被動，我死左可以keep $6000而家

買左既巴打可唔可以講下隻game lag唔lag

好順放心

玩左個寧鐘,
唔知咩情況下淨係lag過一次
其他情況完全無問題

隻game都幾上癮，停唔到

eshop 係咪間間差唔多價

差幾十，我都唔想諗

幾好玩

日本store買左
岩岩打完第1隻boss

詛咒箱好on9

岩岩開詛咒箱 啲野重廢過我本身啲裝

個盾反幾好玩

成日貪心搞到乜都無哂

有好多野要解鎖

實體出左未

請問係咪中左bug

死左重頭開始過, 係完全冇野繼承?
咁d boss都要打過晒?

Upgrade同符文會繼承 其他既唔會

要同左面條友講野

唔知買電腦版定switch版好
哩種game好似拎手制玩順手啲？

Switch

買左喇

請問switch版實體而家幾錢

switch 封晒塵 等緊dark soul

玩住呢隻先啦 2d版dark soul阿啲人形容

玩到第幾細胞？
我每日玩唔多 啱啱負碌爆左一週目

好難玩， 只係嬴過第一隻boss, 不斷重複打頭兩關有d悶

拎到個金火拳好那勁

唔好咁急沖關 汁多啲細胞開藥水果啲野先
同埋設計圖要整左先會跌果啲裝 好似係

咁少人玩

香港有冇實體買

應該冇咩野討論

岩岩買左$238
最中意呢類型既game